召集住太古城/太古既巴打，新foodcourt開張

新foodcourt開張，終於唔洗食大食代狗糧喇😂😂😂

頭已側